## Добшиков Роман 28 лет, г.Гомель.

## Задание

1. Выбрать интернет-ресурс для тестирования
1. Создать директорию final и выполнять задания там
1. Разработать чек-лист (readme.md / Google sheets)
1. Разработать 20-40 тест кейсов по разным компонентам (Microsoft Excel / Google sheets)
1. Разработать систему для автоматического тестирования

## Система для автоматического тестирования

1. Соблюдение принципов Clean Code
1. Документация по системе для автоматического тестирования, а также документация по использованию мануальщиками
1. Архитектура фреймворка будет спроектирована с использованием PageObject паттерна и с использованием обертки Selenide
1. Паралелльный запуск с использованием Selenium Grid
1. Тестовые шаги будут описаны в BDD формате
1. Будет разработан CI процесс, в котором запуск автоматического тестирования будет осуществляться после успещного выполнения deployApp джобы
1. Результаты тестирования будут предоставляться в виде Allure Report, а также в виде письма на почту с информацией о результатах

## Ресурс для тестирования 

[Job Bank](https://www.jobbank.gc.ca/)

[Теск кейсы](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1NaglCWXjTaedq5oFCwMH132Z8_KPbzAdJPI1NK01PIE/edit?usp=sharing)

[Чек лист](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1NaglCWXjTaedq5oFCwMH132Z8_KPbzAdJPI1NK01PIE/edit?usp=sharing)